㩒左港紙出黎可以去邊到換美金

有冇啲搵陣啲？我怕一般找換店有假錢

揾出名的找換店

重慶大廈

發達鳥

可以換到全部假錢

求地址

western union 跨國大公司

百年

如果細額。
銀行網上轉錢外幣戶口
再電話或網上預約。
過幾日就分行拎得。

點解唔用銀行電匯再拎現鈔？

小學雞以為人地講重慶大廈係講笑

換過一次 有啲殘殘地 有張好似洗衣機洗過

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀?？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

中銀都可以？

Push

可以，上網book

想問係咪最少都要蝕around 1%?
如果筆錢大1%都好多

利申 咩都唔識

你筆錢大就入返銀行，開個interactive broker account，直接用牌價兌美金又可以買美股投資，月費連佣金minimum 10蚊美金
btw 開戶門檻係10k USD

轉完筆錢落外幣戶口，之後要點拎出黎？

櫃檯

唔小心負評左你, Sor
重慶個Rate長期最低
不過我未換過, 上邊巴打間發達鳥就去過換美金, 個Rate印象中都OK

經紀帳戶先要10k USD
一般人好似無門檻 最多收你1個月10USD